[南海討論區] 袁弓夷早2日話美國部署左20萬前線軍隊係南海, 限時要中國自己拆島, 否則美軍幫你拆

到今日蓬佩奧出聲：南海主張完全非法 中國駐美使館：肆意歪曲客觀事實
睇來真係有機會
佢話100日到

戰斧

佢在美國人脈咁廣, 大方向應該唔會錯.

其實都唔想吹大佢
覺得佢9UP
不過佢講完2日後美國有行動

支持口交部繼續企硬

可唔可以請工人做 又可以製造就業

保衛領土完整，支持戰狼進攻美軍，毛主席話齋「美國只係紙老虎」

袁爸d料準過郭民貴好多好多

好快證明佢講啲嘢係咪9up

拆島呢樣野勢在必行
唔係以後冇人尊重國際法庭判決點搞

講真
鳩噏味濃
唔好近郭民貴咁多

袁爸爸

佢真係有人脈有內幕料
班農係佢老友wor

大紀袁係中紀元講野
我唔信美國要開火拆島

應該快，昨晚傳英國都派咗隻嚟，
等多2-3日度

近兩三個月佢都跟得好貼 同埋 真係做到嘢
同埋佢都講明 同 郭文貴有路線分歧

佢立場一直係滅共 同 香港人優先

郭民貴得班農俾料,袁爸爸有好多共和黨朋友點比

郭民貴都係班農老友

炸爆佢？

link ?

20萬？

袁伯好勁,
佢個仔就真係

要用幾多炸彈先可以轟到陸沉

但係郭文貴理念都係差幾班
我諗班農會講多D野比袁弓夷聽

會同日 美 軍演

唔拆島
東南亞既國家都好危險
美國點都要迫走中國

拆島 嚇鬼咩 我地中國人唔係嚇大架

佢英文好過郭生咁多
收既風又點同

點解要拆，直接用仲好啦唔洗自己起

推 抗爭Mind Map #取回強積金 BNO「5+1」 #聯繫匯率 #特區免簽地位 #香港自治法 #快閃文宣

今年WW3

有航空母艦使撚要啲垃圾浮沙。

唔好跟車太貼
美國呢家根本冇能力開拖

英國果隻好似要幾個月先來到?

真係比老美強拆會點

Push

豆腐渣呀大佬, 你敢膽用?

中國同伊朗簽協議, 美國就算之前唔想開拖, 依家都逼住做野.

我想加入美軍

有冇考慮呢家國內左膠問題？
開拖我諗侵唔好話選啦
分分鐘命都冇撚埋

noted 2 日後睇結果

唔驚LA

中共咁強大 唔怕!

邊度有位放２０萬軍隊呀

要中國自己拆，係要維護美國擔當世界警察，保持世界秩序之角色
拎黎自己用就係侵占，又俾口實中國鞭撻
其實美國一直以來都係做緊世界一哥，所以做埋世界警察一角，只不過近幾年於世界的影響力，美中兩國此消彼長
我絕對相信一山不能藏二虎，美中必須一戰分出勝負，黑暗後見明光，混沌後再復平靜

唔好弱智啦屌
全美上下都支持搞鳩支那

放心，唔會
對中國嚟講南海太遠 （同印度邊境情況一樣）
俄佬都唔可能幫到手
中國可以做嘅只有口交部扮可憐扮受害者

其實美軍真係可以用航海安全問題，南海要求全部國家解除武裝，否則攻擊全數軍事設施。

反正南海島礁全部都冇人住，點打都唔會被人話傷及無辜平民

好似菲律賓總統咁講，佢唔係話唔信美國，但美國作為盟友要有實質行動維護南海先信得過你，否則只能被迫默認支那霸權保平安（好似類似意思）

之前佢話國安法大陸一定縮，美國會好強硬。佢成日一廂情願吹大

你要知佢個班老友都係美國高層 d料一定堅過吹水貴

廿萬似鳩UP
但拆島一D都唔出奇

下，我聽到o既係佢最驚上面有高人教路中途剎停，過左老美先有道理做野。

口頭上講兩句
同真正做野係兩回事
Ban Tiktok單野班後生左膠都發哂顛啦
搞中國份份鐘入白宮都似

如果支那個個位置都咁填島畫地為王仲得了？

華府宜家成班軍隊鷹派都想郁支那
你講嘅後生左膠有撚話事權？

你個全美上下有幾多人

快架啦，國務卿出埋聲

袁爸話郭同班農溝通大家大約得25%聽得明

有冇可能用南海個島表演新武器震懾
好似未有原子彈前咁
有原子彈但要搵個少人既地方
又要夠威力嚇鬼你

100 日咪差唔多

佢話同郭文貴理念唔夾

有
班後生左膠係game changer
左右緊大局
呢家侵連國內都搞唔掂
就搞中國
一定俾人清算到底
而且加埋呢家blm個情緒
直接爆入五角大樓都得

地獄火 得唔得？

海權國家嘅思維
根本唔使起個平地

講哂出嚟好似好難做野喎

唔郁手就俾人當紙老虎, 而且南海呢個target真係最適合郁手, 一來對方樹敵咁多, 二來冇平民

諗深一層其實東南亞國家都幾撚廢冇個似樣再唔做野，做中共傀儡國係遲早既事。

直接聯同東盟國家封鎖支那東海、呂宋海峽、南支那海、以及馬六甲海峽。
淨係呢樣都可以封死支那主要嘅外來貿易

聽住先.

佢兩樣都有講, 首先係預紏會縮, 但佢期望係唔好縮.

而且依家個個都話佢在美國人脈廣, 冇話佢估中共決策會估得中喎.

Davy Crockett technical nuke

Tiktok 佢地日用夜用, 禁左有切身影響. 但萬九幾里外南海一個島wfc?

老實講, 好似當年釣魚台一樣, 以前你如果話在香港禁播日本動畫禁食日本野? 怕且幾十萬人不滿. 但釣魚台主權係中方定日本? 香港99%人wfc.

上面話2,3日

郭文貴都講過拆島既

而且打仗唔洗用錢咩
學左膠話
點解要浪費錢打仗
而唔去解決global warming/ income inequality ？

香港拒絕加入新中國聯邦
港人自決 中港區隔 實然主權

其實唔使拆島, 幾支TOMAHAWK 射爆島上油庫同發電機組就玩完

咁你即管睇下老美兩隻艦係咪來遊下船河就散band

其實個國安法過左人大，未過人大常委仲有得縮時，美國佬即刻就話限時內一定制裁最少一人，即係縮唔縮都制裁，就係阻止佢縮。

美國佬當然唔係為左香港無國安法，而係為左自己要打爆中共。

另一方面，無國安法對香港一時三刻好，長遠又變返溫水其實仲危啦！

似係做下樣多

袁爸話郭文貴果啲係情報
佢都信而且話情報唔一定會通天

憑我本事霸返嚟點解要拆 ?
𨳒你老母

反而似想出手要東南亞歸邊
印尼同越南都出過聲支持國安法

南海兩個航母戰鬥群去釣魚咩

World tour呀

留名睇支那聲都唔敢聲，繼續口交

美國一日係猶太佬揸住軍事同美元，班垃圾左膠算得係乜，反而係傻侵本來目的係想連任繼續cap水，不停開會傾貿易協議係佢嘅如意算盤，問題係而家玩大咗收唔到科，想縮想降溫但班軍佬因為肺炎已經扯恆晒，國內疫情、BLS矛盾繼續升溫，經濟停擺失業問題更加一沉百踩，目前形勢已經唔係一個『白頭』佬可以去平衡，就算拜登上場，結果都係一樣，因為全球經濟損失+債務問題已經爆得。

吸精瓶條傻閪為咗堅持敵我精神走去聯合伊朗反制美帝，自殺式挑起中東戰爭，牽制印度、土耳其、敘利亞同沙地。但條傻閪完全唔撚知以色列同沙地有幾憎伊朗，呢鋪真係god bless 芝麻仁同香港人了。

幾百慢人

出年呀

而且伊朗除左 "加油" 係對中國冇其他幫助. 都係果句, 次次錯判形勢.

武肺前扮慘或者有用，而家個個都想佢死，要係拎著數

郭文貴好耐之前已經話有中國科學家去美國作供 中wor

其實支共就係用人工島黎伸展軍事影響力
又可以捕魚搵錢
又可以派軍艦借d意愈駛愈入哂人地d經濟作業區, 迫死埋其他國家收入
用黎試水溫
慢慢一步食
到你想反抗時先知支共碌鳩已經隊到去門口